真係唔明點解咁多人喺街剪指甲

真心好癲

拎住個指甲鉗喺公共交通工具周圍剪，又唔會墊住，啲指甲周圍飛

好撚核突呀屌

喺屋企都算 自己屋企受返
喺街周圍飛。。。勁多人咁做，想嘔

啲仆街仲要次次係巴士剪 彈到周圍都係
好想睇下如果司機急brake班仆街點撚算

佢就冇事嘅
但啲指甲就飛晒去你塊面

係真係好鬼嘔心啲人 有冇病

阿伯？

勁多阿嬸師奶都係

唔洗掃地

d腳甲彈落你個頭度

用有蓋既指甲鉗

如果沒彈出黎又有沒問題？

同感
剛剛搭42聽到有條友喺度剪指甲
啪啪啪左好撚耐
我心諗快啲剎車等條仆街剪撚埋忽肉

癲左，側邊食早餐嗰個OL又可以若無其事

屌告鳩佢藏有指甲鉗攻擊性武器

藍屍廢老唔會拉

好憎係交通工具聽到啲 噠噠聲
我會行開唔坐佢附近

聽到聲都想嘔

鄉下出嚟的
未經文明社會同化

所以...
上一代係咁
下一代又係咁